點樣氹女仔

成日凌晨四點打過嚟喊，話好痕（慢性蕁麻疹）。我都有呢個病。所以就氹佢話乖，唔好R，一陣就好啦。冇喊冇嬲之類啦。
但佢就係咁屌我唔想聽到你把聲，咁我唔出聲，佢又話我唔氹佢
。
點算

由得佢自己嬲完攤凍返就好
求其由佢屌完我一鑊就好返
or其他

橋就我度

女就你屌

我都冇得屌啊

無理取鬧

哦 咁你想點？

呢啲情況係咪由得佢，俾佢屌完一鑊算

咁撚低賤既你

屌到佢唔痕為止

凌晨四點打嚟話好痕

搭的士過去幫佢R

越R越痕

應該飛的過去幫手止痕啦，你又衰既，抵屌

當你狗咁撚

直接幫佢奶囉咁都要教

撒下嬌啫
唔洗下下要理由呀?

陪住佢就好,

條女開心嘅下次幫你含深D咪重好

我就係想知點樣佢可以開心

慢性尋麻疹咪食止痕藥
依家啲antihistamine研究到好多花款
利申+1

搵我
tg hugo19911111

佢有食過藥，但係停一排好似就會出番出嚟
我就係呢個月左右先開始有，上網睇好似話大壓力定係免疫力差。
我通常痕R兩下就唔理佢，一陣好返
話買啲藥俾佢食又話唔要，氹佢又屌我，唔氹又屌我唔氹佢。

你自己寵壞哂
而家走嚟問點算

搵過個重練啦

上佢屋企一路幫佢R一路屌佢

搭的士過去攬住佢啦 仲講電話有咩用

隔咗差唔多半個香港，一個禮拜四五日都係咁

我扯旗先屌到佢，佢靠把口就可以屌鍋我懵盛盛

咁都唔明？
即係有野想買 想你比錢佢咋

無比滴真心好用

平時會直接講

認真呢
我去查下，ok就買俾佢

真心
好快止痕又唔傷
只要你本身冇R爛塊皮

Shut up and take my money

都係個句啦
橋就幫你出左

下次大大力幫你屌埋

點解要氹 又唔係有親

無得屌 4點聽電話
On撚9

咁比埋你屌囉

等陣先我仲喺度

OK 可以一齊諗了

純粹情緒發洩黎
基本上你氹又好唔氹又好
佢都唔會滿意
因為佢好辛苦（生理上 心理上）
比佢屌下 笑下就算
千祈千祈唔好講咩道理
無撚用架
最緊要係你自己唔好有情緒
好撚煩架
利申想過好多次

唔好諗呀
師兄
佢唔係想開心
佢想發脾氣咋
我撞過板好多次

same with u

即係真係有得佢爆發一輪就好
係咪咁解

你可以咁講
但你唔可以黑面有情緒
佢點屌點嬲你都只可以笑下就算
當然
事後你要搵機會同佢講咁樣你都好辛苦
但唔好係佢有情緒果陣爆7佢
一定嘈大交

陪佢吹水 分散注意 咁咪冇咁痕囉
唉 橋就我度

性交止痕

直接掹碌鳩出嚟塞住條八婆把口都唔識？

講啲嘢吹水，就會話我唔氹佢㗎啦
得幾次成功過，講吓講吓就唔喊去瞓覺

大部份時間我都係咁。通常爆發完到聽日就正常返，變返小天使